將831死人更正做901

831其實係無死人，因為時間已經係901，試下叫啲記者問班狗，901太子地鐵站有無死人

推

班狗玩緊語言偽術

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門